Viutv 7月16日(星期一)晚10:30 《入住請敲門2》9

繼續

點解要遮住呢頭先

我都想問

正wo今集

遮住做乜鳩頭先

係囉

做效果無理由咁

流流地

睇撚到心寒

係咪驚有野入鏡所以遮？

11點mcm IG開live 解話

水龍頭

因為開水果個人要行返出黎

兩個post

預告既爆點已經係頭十分鐘播哂
之後唔知點

仲係度

驚有人呢埋沖涼
佢第一句就問邊個係入面沖涼

個男人成日係洗手盆

屌你老母負皮狗
比負皮仆街死

mcm件睡衣又係醫院偷果件

jer仔淆底

有眼仔咼

睡衣

辛苦大家啦

套睡衣咁似公立醫院病人衫

泰國鬼識聽廣東話粗口咩？

自己換被鋪

想像下如果林婷今集係點講
拎住個紫外光燈 照：嗯..咦 呢到有血跡喎 連窗簾都有 呢到真係好污糟
咦？！個水喉自己開左 但我地無人入過去 行去廁所睇下先
全部都係一個tone講

唔知點解我覺得似節目效果先遮住

自備床單

唔怪得mcm要推薦呢集

個個拍緊野都唔會冇啦啦咁撚醒自己沖涼啦下話
就算係後期打格仔都得啦

應該係唔想見到幕後既樣

哩集係比野責嗰集

10分鐘斷一次電咁on9

其實佢今晚可以點訓 驚到仆街

有兩個po

我唔係淆呀!!!!

又肥佬9up

上輯既林婷：黐線！好驚呀！我唔會入去架

唔想影到工作人員

被都無

冇被

好驚又自己噴水

冇被？！

今次好咗啦 上次去大宅都算係咁啦

好似人格分裂咁

無被

唔冚被梗係凍啦

上輯林婷可能衝左出房

有都唔敢用啦咁污糟

俾鬼責

好辛苦

打側訓都會俾鬼壓

訓唔好都幾易有呢個情況

好慘呀

隻鬼好百厭

呢間好堅

有人講野

佢自己應該驚到仆街
好難訓得好啦

個眼罩

你自己教撚左18度呀柒頭！

恭喜你

恭喜你，你遇到鬼啦

胖仔師傅
又鳩up

自已教18度又話凍

第一次見佢訓唔到

定格呆撚左

隻肥鬼又吹水

師父

係喎

無師傳狗up同紅字會好睇好多
比觀眾自己去諗啦仆街

老頭子

眼仔係唔係胖子師傅？

香港唔係H形咩

我真係恭喜你呀

阿伯開水喉

肥仔淨係識執人口水尾
假到

問佢咩位置
師傅諗左諗
佢會移動
屌你

好撚流wo條肥仔

後半十分鐘就睇佢同肥鬼吹水

幾十歲人都唔化

個肥仔師傅講撚到好似自己係現場咁

喎靠！

9up變廢up

哇靠

師傅都唔知做乜鳩

成集剩係講個水龍頭

任佢up

My god(壞仔）

驚到連涼都唔沖

兩個係咁講笑做乜鳩

後面變左陪笑mode

師傅：

佢呢度有解釋點解冇被

沖廁沖廁

下季咪再揾呢啲師傅9up啦
真係頂唔順

痴撚線

屌 加個箭咀話見到鬼真係好撚柒on9

等睇最精彩嘅預告

唔識聽中文

實係識聽廣東話

阿伯鬼:你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀

呢集好輕鬆

真正鳩噏到完場

一間房玩成集

屌 片尾呢個畫面整個沖廁聲就正

咁快又做完

正想問
隔住電話點知隻野喺邊？

鬼仔房

林婷又嚟啦

又介紹樓盤

個浴缸污糟到..

林婷bb又打大佬

水龍頭講足成集

林婷

林婷個集又好似好痴線

又打大佬

好似好多屎咁

無野講

林婷d點痴撚線

林婷又挑戰

林婷去果d係最殘最舊環境最差
但通常係無料到

呢間好核突

她一直在玩命

林婷想點

林婷已失去理智

Biohazard場景

佢痴咗線呀

今輯林婷個啲地方恐怖好多

有bb喊聲

徹底變M

林婷又痴撚左線啦

又有會計妹

mcm ig live緊

可能幕後經過 又唔想入鏡

水龍頭播playback都係遮鏡頭，back嚟仲乜
咩玩法

佢仲恐怖

下集正好多咁

婷bb

mcm隻貓貓係咁喵

唔遮 禁個個走唔切

如果用嗰個工作人員拍, 應該仲定個 mcm

所以隻手整濕左個門柄
mcm 再摸咪整濕隻手囉

唔係講中, 係眼仔今次配合佢加落去.

mcm話肥仔師父而家係台灣做緊音樂監製

負皮狗
上面漏左唔記得負皮吖

仲要專登無被襟

有冇水喉c父講解下禁落去嘅水龍頭點固定佢長出水

佢個個壞
你見佢有個位洗完手要自己抽返上去
不過當真啦
睇得唔洗駁

其實唔難, 夠舊就得

駁 都係因為睇到/估到,

唔睇點駁 ?

廁所沒有人 水是我開的

知啦, 肥仔師父講咗啦, 遇到鬼吖嘛

原來台灣師傅一路跟住隊crew去探靈
仲有六隻手指 聽老人家講6手指既人都對靈體敏感d
頭先MCM仲係ig賣隊友

1.4k IG Live

另一個師傅黎架

Jer仔

sad

遮鏡頭係因為jer仔嚇親想cut機

根本導演今次就要用林婷扮鬼嚟嚇我哋.

係咩

咪話師傅做緊音樂監製

勁少射門

其實今集氣氛好似輕鬆得濟

睇番mcm之前拍2開live有講過有師傅跟團

音樂通靈 笑撚死

睇林婷講野個tone真係悶撚到訓著
上輯我都剩係睇mcm果d集數

jer仔IG已曝露

林婷是咪上恐怖在線呢

邊個撚樣咁得閒續個留言負皮

Jer仔差唔多米9

Jer仔咁岩想cut機就遮左鏡頭

Jer仔柒頭皮

為左打機而收ig live檔

mcm真係好靚仔

多左100個followers

真係得個樣 雖然真係幾靚
搵mcm拍佢啦

mcm應該可以激發林婷

jer仔之前套886mm已經上過鏡啦
仲咁怕醜

加集Special 俾佢地一齊上啦

上帝

收到風Mcm 有連登ac
同埋有追post

點解我覺得佢照到唔係血而係.… 米青

又話好驚，都唔係好驚姐

之前見位清講得啱
林婷係一個地產經紀sell樓盤

上輯skip晒佢，今輯睇多左因爲佢去地方較恐怖

求jer仔ig

有無人覺呢個位似人樣?

[quote]有無人覺呢個位似人樣?

睇個事有懷疑過

要練

屌錯post都負評

究竟條友勁憎個節目
定mcm/lamting自己負皮

我睇果時都淆左
自己嚇自己姐！

林婷其實有無mom po
今輯咁陰人支持個人開心返哂啦

lm，其實真定假

冇啦
之前個啲應該都係mcm話佢知

幕後剪片工作人員
另外台灣師傅係齋吹水

肥仔還肥仔，眼仔唔係佢加

應該唔係
你睇番第9集

間賓館單嘢

唔洗咁推測，睇返梗有一瓣喺左近MCM做嘉賓嗰集，佢有講係幕後同事制作

有無之前mcm睇果d酒店/地點既恐怖相既link
記得有集佢話格都無打 好似係豪宅碎屍案

有mon post ge 話應該會仲嚇入廢墟

同求阿聰IG

可能係bot 嚟

琴晚恐怖在線有無講林婷單野

監製有回應「入住請敲門」詭異畫面

有邊d畫面tim?

講人頭果單
聽緊

哇

未見過cam man會用手遮住部cam
係咪比㩒水龍頭條友走咋

Lam ting bb

都過Jer受驚要cut機習慣會遮住先

Sorry無追post
自隊一打

可能呢集拍拍下發覺太正路，要搵d野搞

最尾有無講個舊係咩

最尾都係話唔清楚
睇下今日會唔會講

提提大家
今晚10:30 ViuTV 《入住請夜敲門》係林婷呀！！！

阿婷打boss了

好靚女

集集預告都好似打大佬咁ga la

幾時打我啊

呢到好多巴打都想

倒數

入坐埋位

婷婷BB，我嚟喇

熄燈睇

jer 仔有晚同mcm 一齊訓

點解唔等我3p

阿婷

負皮狗又黎？

全層養鬼

開波

lm

負皮膚狗生癌病

又係樓盤介紹

養鬼仔？

又要打飛機啦

成日室內戴帽

好大喎

咁長既間房

白色好撚透呀！！

間房大到咁

大牛龜電視

舊

個波好挺

嘩屌好大個廁

大老龜電視

有冇人開始頂唔順林婷啲語氣

件衫好透

正啦cam man

攝影師出鏡啦

攝影師夜晚點忍？

咩料呀大牛龜

Cam man入鏡

真係有嘅話就夾扁左

邊度黎

Jer 仔原來跟晒佢兩個

好dirty

屌miss咗睇唔到jer仔

咁多眼

個雜物房有三隻咁逼呀

黎料啦

恐怖

又亂尻開門開嘢

又係超長走廊

呢到有....
呢到有.....
一集聽幾多次

D眼仔真係好好笑

d間格奇奇怪怪

點解佢同第一輯差咁遠嘅

大過香港啲納米樓

唔好咁快賣廣告

呢幾個位啲間隔

嘩好撚勇 佢真係痴左線

冇人得鬼姐

屌奶星敲門

件衫好薄

好高大

有都比你嚇撚死啦

叫鬼開門

婷B做咩又亂撚開嘢⼂⼃⼁

癡9線林婷

有人住緊咪會柒左？

笑住

林婷把聲好正

mcm話jer接近190

hi who the fuck are you

有人都比你嚇死啦屌你老母

林婷今次有D驚既感覺

林婷：你識條鐵咩

痴撚咗線

牙婷佢又痴左線

痴線 敲門？

又入

應該冇嘢嘅

哇屌 亂鳩咁入去

有無咁勇呀

林婷先係...

林婷真係被玩壞

駛唔駛咁黑啊

屌

婷B叫我

條女係咪神打上身，完全唔撚驚

睇咗咁耐，林婷真係無MCM個反應咁真實。

Feel到林婷驚驚地

如果有人回敲想知佢地咩反應

咁撚多！！！

搞人一家

勇到嚇親人

亂入

短髪女人揮手 兩個小朋友搞jer仔

咁大個廁個浴缸咁細

痴撚線，好似睇緊人玩恐怖game live咁驚

痴撚線邊到會有咁撚大膽架

Jer仔俾人拖

廁所真係似有腳？

不過我覺得呢間酒店堅係唔對路

雖然我乜撚都睇唔到

屌，全盛時期嘅婷B到底有幾大膽

倒影都話係鬼

個黑影係cam man

幾撚恐怖
成日話呢到有人果到有人

點解可以周圍走又無保安？

塊鏡 屌你老味

終於識驚

痴撚線，又玩命

啲圈會唔會多得濟

佢係咪痴撚線架

屌佢真係亂鳩咁指

airbnb 睇房

點解佢去親果d酒店都咁多間房無鎖門

係囉,明明佢黎

唔係倒影黎咋咩

哇 好大個衣櫃

屌 比佢把聲嚇撚死

肥狗收嗲啦

呀黃師傅又嚟料

又入一間

有冇人愈睇愈悶 變左睇主持

條肥仔又9up

up乜撚

無咩特別

有聲嘅

係個師傅廢定隻眼勁 師傅講少左咁多嘢嘅

agger

嚟料喇 個廁所

酒店邊有咁多保安

兩個小朋友「蚊」jer仔

佢係唔係諗住爆哂d房

佢食錯咩藥

好多屎咁

屌好污糟

生化危機咁款，我屌你

好悶

間酒店幾高層下wo

望到雙子塔，個view唔錯

嘩屌好撚污糟

我見到個隻反方向既手, 第一次見到

今集啲畫面好奇怪
仲lag下lag下咁

屌，上集無睇，間嘢喺邊？

太冷靜 唔似第一次行

咁多迷你鬼呢間野

有冇佢ig

林婷開始驚

定格黎啫

痴撚線咖

開衣櫥...

個黑bra

睇唔睇透到林婷今晚撐邊隊？

邊到

可唔可以唔好再個個post都講佢究竟食錯咩藥
由第二集講到而家悶唔悶

租到應該幾多人租

真癡線呢間

嚇親我
無喇喇有把男聲

我見到果隻係 cam man 揸機隻手咋喎

lamting

林婷食錯咩藥

拎曬酒店 permit 先任得去行啦.

捉jer仔手好似話

真係好癲，比著係上季既佢見到條走廊已經叫走啦

老實講呢個節目其實嚇唔到人
係睇主持臨場表演

黃師傅

食錯咩藥呀佢

點解馬拉呢啲地方仲堅過秦國

邊個位

應該有人 escort 住添.

大家一齊入來睇耶穌

個肥仔又鳩up

tvb打手負皮狗又開工

究竟邊撚個負皮負得咁撚快

琴晚個水龍頭正好多

靈異睇樓團

彈呀

魑魅

其實尼套野可以改名 帶你遊酒店

不男不女

今集幾堅下

呢個shot

林婷同mcm一齊行應該好有火花

打大佬

開始覺得聽林婷呢個講野tone做節目有D悶

達德

學校

又去廢墟，一日去一個

討論林婷食左咩藥同秒速負評係呢個post ge 傳統

airbnb 睇房團

百樂園可唔可以賣多啲廣告

同埋鏡入面個影有無人見到? 如果塊鏡照到幅牆有影, 幅牆都應該有影, 但個刻幅牆係無

馬來西亞啲廣東話唔正

好正

個男仔幾靚仔

林婷呢輯唔多洗自已一個人自拍咁多人跟住真係冇乜驚喜

你請佢做呢D節目, 佢唔鳩 up 吓呢類野點得呀 ?

你請佢做音樂節目或者 全民造星 都一樣要鳩噏啦.

林婷每句第一個字： 咁

婷B又再係度玩命

屌 潮吹大師吹笛？

牧童笛

所有學校女廁都有鬼故

又驚又要扮鎮定

馬拉好似幾多人識廣東話，移民有無得諗？

林婷套野好型

其實加d輕鬆既配樂，打大d燈
呢套同3日2夜差唔多

啲笛聲想點

成個研究員咁樣

正啊 儲到錢一定去

豆腐渣！

人工好低

女廁第三格反鎖咗就代表有鬼

等重播再睇

音樂通靈大師吹走音牧童笛

又有幾多個tvb打手啊屌你

走音牧童笛

啲人畫嘢係咁架啦 仲要有個名係到驚what

治安麻麻，太多蝻

痴線

屌 旅遊節目咩....

聲線太平淡 投入唔到

呢個好似冇乜料到

馬拉治安好差 好多打劫強姦
貪污都好勁 同埋都嚴重排華
我有馬拉華僑朋友都唔願留喺嗰邊

有人頭.etc

Our spaghetti

每日必講嘅嘢：
1。林婷食咗乜嘢藥
2。肥仔師傅又出嚟鳩噏

揸住電筒嗰個靚過鬼火

點解佢講吊頸公仔 講得咁輕鬆

睇你住邊姐
至於你講南亞人點會多啊

麻麻？
直頭謀財害命程度

拋豆袋

開頭覺得佢好勇既
但真係太平靜太冷靜
好悶
上次見狗骨都可以咁冷靜

屌 啲垃圾音效

有無人1開始睇到依加都覺得好悶

無眼仔

十幾個

咁多

3. 同秒速負評

一定見到有對腳

佢件褸同mcm嗰件咁似嘅

屌呀 個陰陽眼黑到咁都見到十幾個細路

真係無晒感覺

同綉花鞋

哎喲係一個吊頸嘅公仔喎

有露宿者同黑社會仲恐怖

除咗新加坡之外 如果要移民到東南亞不如留返香港

林婷見到人執行家法係呢到！？

隻眼內置夜視鏡
寫輪眼都唔夠嚟

林婷越睇越正

唔好呀

都冇之前個啲咁荒廢 可能間學校真係太新

冇柵杆，叉錯腳咪跌死

佢所有個啲異象都睇唔到有咩特別

嘩屌

其實係jer仔嘅

林婷真係開心靈探

點解荒廢學校啲鬼就全部係細路？

根本所有無人打理既樓, 屋, 房 全部都係咁架啦.

係咪有舊屎

隻眼仔 睇到BB喊聲

間學校冇乜料到

笑到我GAP GAP聲

啲人話唔係用眼睇 ，係好似有個layer係腦咁

嘩 見唔見到
嘩 你睇下
嘩
嘩
嘩

屌你老味 影住林婷係屎坑仲好恐怖

同尋日mcm當被冚嗰件褸好似

好靚女呀

bb會唔會當咗林婷係佢媽咪架

我聽到有電單車聲.

當打bio hazard 咁，但想揾隻喪屍打下都無。

艾粒講嗰啲陰陽眼陰陽耳陰陽口

又唔係話間學校死過好多學生
陰陽眼又會見到咁多小朋友係度嘅

呢到有...呢到有
好污糟呀

婷b

鬼媽媽

最大反應都係 嘩

應該唔係屎黎

忽然咁多車

林婷個風格幾好，表現到一般人驚驚地又唔會好出面，都幾代入到

附近咁撚光 好難投入喎

啲車嗚嗚聲仲恐怖

婷BB豬

所以鬼唔係你想拍就拍到

十幾個好憤怒既小朋友企喺牆
4個好憤怒既姐姐周圍跑

個天花

林婷臉紅紅咁正

走廊冇邊咁危 直落地下

又有手印

林婷熱到紅扑扑 好正

啲電單車聲都好大下

真心似

吊喺到

學黃子華話
我驚足成場你話無鬼

好恐怖

疼

點解附近可以咁撚光

同堆點解林婷唔會打比台灣個男人

婷B一定係心跳加速，所以紅都面曬

林婷你後面有隻吊頸鬼啊

林婷bb小心

仲光過香港

出汗塊面又紅扑扑又扎馬尾

係咪幫襯mcm間舖頭買呀

怪談咪黎過？

真心覺得佢今次真淆

woman
women呀

又溪錢

知佢辣殺

no women no cry無女唔洗哭ja

行入d就唔係

跌死你呀

又唔係死過人
無啦啦有班細路係到

完

好想奶佢d汗

其實唔比佢電筒佢
靠後面d光應該仲正

悶到瞓著

又完一集 悶

留名聽日MCM

又冇頭冇尾咁完

No women no cry

又準備睇預告

個音樂想點 la乜鳩呀屌

最好睇嘅預告嚟喇!!

等預告

準備睇最精彩嘅預告

我睇左d咩

悶。。。。

啲bgm做乜撚

究竟我睇左d咩

林婷仲似鬼

片尾成集最恐怖

又一集…開始悶真係

好似陰陽路

得啲塗鴉叫恐怖啲

好撚恐怖 屌

outlast

林婷拍D ENDING真係嚇撚死人

明顯上面班巴打開始麻痹

醫院篇啊

下集好似幾有feel

有幾恐怖

聽日嚟料喇mcm

手術室

見到野

Outlast Ar

又係最精彩既預告片

biohazard

鬼醫院 佢話見到啊

好精彩啊……嗰預告

集集預告都係呢個FEEL

好悶呀今集 林婷既fans
可唔可以統計下林婷一集講左幾多個嘩字

怪談果間？

MCM真係好睇好多

MCM又玩逃出

問題間學校都唔夠偏僻

以前高街四圍仲黑過佢

咁就完咗？

是咪怪談果間醫院

又要去醫院咁撚慘

又係預告！

麻目定麻痺

聽晚堅似打機

mcm

日日都話嚟料

日日都嚟料 (預告)

我見到啦, 見到啦

聽日間醫院勁似Biohazard

林婷頭先企係到後面有個人跪係到？

MCM玩outlast

下集 堅 猛料

正想講

有d似outlast

Jer仔係咁講對唔住

尾集會唔會兩個一齊行

下集更可愛

Outlast

個手術室似外國ghost adventures 平時去開d靈探地方

預左無影到野

對唔住 對唔住

睇完每集都係咁講

真係得MCM先好有feel 睇林婷真係睇女

mcm都話恐怖

下下集應該黎料

個預告先係最精彩
明明尋日個預告都好正，但今日唔知睇咗咩

明晚玩怪談 泰北醫院 個張輪椅會唔會重係度

可能係 又有個架怪輪椅

屌下集一齊上啦

諗起嗰套《無名屍詛咒》

下輯黎料

出事架嘛

Mcm個啲集數睇得出連jer仔都驚好多

林婷個邊應該真係跟劇本拍

呢個真

係咪識自動郁果張

可唔可以加長個預告，睇預告最正

mcm 真實現場感高好多, 雖然最後都一定係無料到.

呢間野真係好唔掂
荒廢原因又咁正常，又冇好肯定的案件(傳聞的自殺咋) ，仲要又唔夠殘舊，周圍仲要咁光

去醫院咁堅

玩醫院

所有癈墟都係驚呢D.

林婷係大膽左 但佢講野真係好悶

林婷拎房有人陪？
見MCM拎親房拖喼又go pro自己拍埋間房

叫左你唔好踢

嗰張好大張嫁 唔係頭先預告嗰張黎
但好似一樣識自己郁

啱
以後睇預告夠
次次都失望

真係有手術床呀

係咪之前怪談嗰間醫院

終於到MCM靈探
之前淨係住酒店真係悶

嗰個仆街Ben定Ken好撚黑人憎

對恐怖畫面麻痺曬無反應了
司空見慣，婷B強大嘅膽識已經無咁震撼了

應該係有人隊左草之後噴嘅

不如佢唔出預告，大家可能睇得驚d

畀我就講 屌你老母 仆街

大叫屌你老母 嚇鬼啊

上集mcm本身想講粗口
但話講左d野就走所以忍住唔講

林婷過份冷靜，冇理由見到吊頸個d圖畫都咁冷靜
正常見到都會驚啦，明明間野就係有人吊頸自殺

大把人拍過啦, 殊途同歸.

香港咁多年黎除左怪談
真係好少電視台會拍呢d靈探野

負皮位仆街手指攰唔攰
個個都有份，好嘢喎你

佢痴撚左線了

屌睇到第二節load唔到
重播又未有
屌

諗起第一個post 有ching 話佢俾人玩壞左

我敢肯定林婷驚呢D嘢過mcm 好多好多好多, 又驚污糟.

頭先佢上三樓條樓梯下面，仲有幾個人跟住
拍緊個時唔只得jer仔同佢

No women no cry, 歌詞黎嘅啫

不過套野真係cut到有頭冇尾咁
轉得太快
係酒店個屎浴缸突然變左學校
佢自己間房有冇訓都唔知

點都支持林婷

係人定係。。。。

到底想佢淆定唔淆
講真上季佢俾人話完都打左篇野話自己做得唔夠好
今季唔淆啦又話悶又話睇樓
真係唔知可以點

林婷遊走25樓期間，雖然未有怪事發生，但原來好戲在後頭，佢接受訪問時就話：「當晚我準備瞓之前聽到有音樂聲，因為導演佢哋住我隔壁，所以就我WhatsApp問係未佢哋播歌，但佢哋又話無，於是我就出去搵佢哋，但一出房門即時無咗聲，咁正常都會諗唔係左邊就係右邊，但我右邊係後樓梯，嗰吓真係……」

同林婷bb食晚餐

好似拍到怪談咁款掛
不過算 佢敢入去已經收貨

有無人寫

月亮光光 月亮光光 ?

有冇人見到
係佢上樓梯下面個層，有個人既黑影

幾有feel，好睇過佢行間學校

即係 over 咗囉, 其實係導演唔識拿握.

或者

黎明請你不要來 ?

根本搵佢拍鬼片做鬼重好.

老實講一個女仔淆話驚 我真心覺得好正常
但俾人狂插

到今季唔淆啦
都可以搵位插 點做呀大佬
咁不如你去啦笨柒

搵個師傅旁住 叫下
留人門 封鬼路
走先走先
出事架嘛

根本林婷拍果d 起碼有4-5個跟住 有影都唔出奇
你聽佢拍果幾集 行上樓梯d聲明顯唔止兩個人

導演問題, 唔係個個人都拍到 鬼片 叫好叫座叫驚叫好睇既.

高手 低手 問題.

鬼咩片

真情攞晒角度咁嚟拍

佢地仲有其他crew跟住嫁
Mcm碎屍別墅 人妖民宿都有幾個crew

見鬼 唔記得 1 定 2 就拍得好睇喇.

根本定位唔係鬼片
做乜鳩

1係李心潔 好多經典野
姐姐有無見過我張成績表呀
你做咩坐左我個位
同埋瀨叉燒
2係舒淇大肚婆嗰集？嗰集我唔敢睇

其實都好似講過唔係怪談咁定位
但好似好多人當左怪談咁

係屋村冷行打藍球 嗰集

冇鬼就屌 班人真係on9

楊淇 有份做嗰集

好多鬼戲其實都係無鬼, 但係人哋拍得好驚, 呢D勁

仲會有師父傍住佢地嘛 講真都合理嘅
不過台灣肥佬真係好柒煩

但係林婷套演繹方法都開始有d悶
不過佢都係剛開始姐 仲大把世界啦
入住3同MCM一齊上啦

佢好似話佢第一次做主持
不過依家第二輯，當第二次啦下

認同導演爭d

其實片尾拍得好 林婷個種冷漠feel 係廢墟游走好正
搞到以為後面d黑影係靈體tim

男主角都成日講頂你個肺呀

Jer仔嘅功勞

林婷扮鬼最好睇

其實真係性別問題。男仔可以做到天不怕地不怕個氣場引人睇,但女仔難做好多

女仔掉轉可以陰聲細氣等人驚,但林婷未做到住， 希望如果可能有入住3會好d

始終女仔一個做到夠膽開咁多門已經合格有餘，其他extra 當bonus la

打燈ge crew都應記一功。頭先有個slot 影到好靚 遲d cap出黎

可以jer仔開門影住冷漠林婷企係門後面都咪話唔驚

上集女仔驚俾人話
今集女仔淡定啲又通靈又玩大佢都遇唔到野又話睇樓盤
根本班人點都滿足唔到
睇就大大聲
叫班人去現場

下集林婷扮鬼
等MCM入黎
屌你老母

林婷bb

正

我諗 mcm 會揼實佢添

Jer仔係咁叫對唔住 係咁走

林婷最多都係語氣問題

下集隨時已經係林婷最後一集，希望有入住3

MCM一個可以擔大旗，唔駛搵林婷拍住上
佢到時拍住MCM只會更被比下去
話一齊拍嗰啲想一次滿足兩個願望啫
一方面無咁悶之餘又可以睇女

我點都撐林婷！！！！

Mcm仲搵緊d碎屍相

林婷好靚女

(有圖）

禁下禁下見到 唔知係咪同一單

見鬼10

完全唔敢click 入去

x2

thanks

有無勇者睇完分享下

唔恐怖架 冇血
我就咁用mcm 條link就會搵到啲屍體
依條link得隻手

今集好明顯好多都係jer仔行前 林婷係後面
林婷係咪開始驚

Angel!!!!!!!
You are my Angel

又會del左咁奇怪
單野都發生咁耐宜家先黎比人del

痴線
我打佢個條link 入面有類似碎屍案圖之外仲有好多類似既相
岩岩睇到個16個女仔頭 好恐怖

林婷個冷漠樣真係好正

16個女仔頭咁撚痴線

咁恐怖
我冇禁去睇 見佢話冇左本身d相
你都講我都唔太敢睇了
有冇文字新聞睇下算

有不過泰文

絕對冇血腥相 不過應該係mcm去個到

個條link真係勁多血腥相 睇睇下會搵到啲冇格
但邊個係mcm單案就真係唔知
不過我諗血腥級數都差唔多

LM

仆街一㩒入去就見到隻斷手

有無人認真聽到bb喊聲
我聽到er~~(再高音啲)既喊聲嚟
唔知係咪我錯覺

配上去

怪談果條片拍到個醫院咁猛
真係想睇聽日

無打燈差呀，裝隻LED補光燈喺近機度咋

朝早先敢講，仲有張一碌碌唔知手定咩

有啲連登仔真係好煩，
之前做碎屍案果集係咁求link求相仲屌睇到相既人唔放link
而家有link佢地又唔敢上又要人地文字講返出黎

原來圖仲搵緊?

viutv chatroom 班港女好撚煩
係咁屌見唔到鬼

先敢睇*

D港女想睇鬼睇貞子啦

林婷愈睇愈靚

得隻手 無其他圖

好蒙的圖

有冇人知單案係點樣,搵極都搵唔到

睇落唔似mcm講個啲

一入條link即刻彈app

呢個睇落似泰南ge襲擊

乜原來靈體可以拎到實物嫁咩?

得
之前唔知潘生定怪談講過話lv高既鬼可以咁做

林婷ig story

其實就得我一個話想睇文字新聞炸喎
我就冇屌過其他人 不嬲都只係想睇單新聞多

好驚揩到上面啲圖

放心 日光日白睇無咩野

有無人提供純今晚間醫院資料

今晚果度似堅野

MCM又走去踢張櫈

件實物係喺靈界入面定係喺真實世界?

叫左你唔好咁做架啦

晚晚都似堅野架啦

成日話聽晚嚟料
但最後

接 晚吹

將一顆癡心吃掉了

我沒法預料這一個後果

聽晚黎料
林婷bb最後一晚

正mcm埋尾

mcm 守住連登巴打個尾門

咁事實係日日都幾堅下既
所以咪日日都黎料

可唔可以爆冷 最後個集係mcm 林婷雙人靈探

同聚暢講聽晚夜

莫理聽晚鬼稀月也斜

尋樂趁 婷花嬌俏

知否明天一到 她實會謝

Viu真係正，有喜般、renci同林婷

沒有林婷

仲有阿妹！！！！

Angela yuen 可唔可以返去拍下劇

雖然依家應該請佢唔起

拍緊大陸劇了

世界盃 嘉殷

所以都應該無咩可能拍返viutv

仲有Emily呢，正到
不過成日做佈景版，Trip精做空姐

好期待今晚個集片尾預告

IG 有新相

仲有Lily 長腿姐姐

林婷b

準備嚇到瀨屎

仲有俄仔

準備睇mcm屌鬼

俄仔同MCM靈探應該好好笑

做啦
今集玩outlast

黎料

酒店都唔見埋

執咗？

水門 想食水門雞飯

摺咗

唔係預先訂酒店架咩？去到先知？

執柒左

梗係無用trivigo格價

所以預告就唔去酒店
去醫院

咁好心唔好播頭嗰段啦

咩灣大酒店

酒店? trivago啦

有中文名既

試試佢

Jeffery唔教精mcm

執咗嘅酒店可以開名

幾靚喎個樣

個走廊俾人跳樓用

咁可能呢間無野拍 要dum ball鐘

間酒店幾靚

井字型酒店

曼谷愛灣酒店 A-One Bangkok Hotel

開定門等MCM

冇閂門

個故似笑話多啲

呢間都聽過好出名

應該係d staff幫佢開定

唔開燈做乜

無閂門好恐怖

咁熱地方著長就衫

係
好快就完咗

點解要唔開燈影

做乜唔開燈

做咩唔開燈 ?

點解唔開燈

做乜冇聲

點解要黑蚊蚊拍

唔開燈做咩

咁耐都唔開燈

為了拍 入住請敲門 而已

Outlast咁 大佬

仲以為amari

特登唔開燈咁影扮有野

唔開燈拍野扮恐怖
做作左d喎

無卡點開燈

唔開燈拍好撚恐怖

懶有feel

醫院有幾驚呀 又唔係廢墟

講到又有製片又剩
新起嗰棟樓都起好咁滯
咁都可以唔知

幾正喎間房

開左，只係唔記得off左個夜視

仆街玩咁大 用泰文講

google translate

又做癡線嘢

屌 我當旅遊節目咁睇

泰文班

咩 app ?

今集好似dum波鐘咁

低能

Google

屌 真係熄咗就驚

夜視mode真係好outlast呀救命

google翻譯？

屌 秦文班

19999999

熄左你就嚇到標屎啦

好舒服

傻仔

Don't be shy

d鬼一定聽得明啦，講到一舊舊咁

聽得明就奇

又9up

師傅9up時間到

On9師傅

肥仔又開始鳩up

肥仔師傅又鳩嗡

肥佬終於9up唔到
直接講唔知點死算

好似一路作緊文咁

咁似royal garden

呢個師傅好撚流

𡃁妹一定係度諗睇下個on9仔

其實間酒店都幾靚
佢唔係拍到咁
其實應該都唔係好得人驚啫

利申：什麼鬼也很怕

看到一個女的媽媽。。。。

有媽媽是男生嗎戇鳩師傅

搞gag

搞gag既女靈體

實知邊個係導演啦喂
吹大咗喎師傅

肥仔越作越離普

懷仔又9up

個台灣佬係咪有跟團去？
點解講電話都見到有野？

你越講唔想去就越要你去

下半節先黎料

醫院

第一節都有預告

見到D咩??

你成集播醫院好過

扮 only

醫院實多鬼 係香港搵間都得

無野播

上半集好廢

見到你條毛咩

醫院勁似打outlast

今集又一半變左笑片

google 係 app 嚟既咩 ?

搞gag女靈體聽到佢講秦文199999點應

我見到呀 喂 我見到呀

成集播醫院好過啦

師傅真係唔好出聲好過

同一個預告播兩次應該堅料

別害羞

忽然覺得mcm有啲似Tony Leung

邊間醫院

頂佢成集玩醫院好過啦

google translate呀

收皮啦吹水佬

攝時間

講真 如果師父真係9up 怕唔怕有報應

預定酒店執左

求其搵間無料到咪夜視搞氣氛

笑左
女的媽媽

下半節有打機場面

醫院一開波應該即爆post

個個準備一齊瀨屎

會計妹

呢集點解唔揸電筒拍

你行得正企得正
心存正氣，就唔會有野

以前係醫院返工，自己房對落幾層已經係殮房，日日返工放工都係經過靈車出車果條路，返shift都好安寧

相信自己的工作係幫緊人，心安理得就唔會有靈體搞你

搵人開定新post

梳吓個頭啦會計妹

其實不同有陰陽眼的人，大家睇同一個靈體，係咪同不一樣？

我以為我聽錯 原來巴打你都聽到

好想問乜靈體會隨住拍攝器材拍攝後嘅影像存在到影片同相片架咩？

啲英文

多左好多廣告

其實求其搵張卡插入去都得
唔駛一定要匙卡

百足, 甴曱

肥仔開始鳩up得勁

上面啲巴都聽到

趁廣告推爆post

1001

百果園廣告呢？？

outlast開波了

打大佬喇！

1001啦

推